「突發」林作係你前面 點做好？（無圖）

地點：時代廣場

拎尺幫佢度高

`26 可以趁開闡嗰陣攝過闡機

放低手0蚊紙，打柒佢一獲